{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058922",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152287?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 호텔 녹스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは平日(月曜日から金曜日まで)は15:00以降に可能で、週末(土曜日)は16:00以降に可能です。 チェックアウトはすべての日に12:00以前に行う必要があります。 大人1人追加時20,000ウォン、子供(9歳~18歳)追加時10,000ウォン(8歳以下は無料)です。 寝具の追加は10,000ウォンで、洗面用具は無料で提供します。 また、無料Wi-Fiと駐車が可能で、客室には空気清浄機とネットフリックスが視聴できます。 朝食は大人10,000ウォン、小人5,000ウォンで提供され、幼児は無料です。 朝食時間は06:30から09:00までで、レストランは午前10時から午後10時まで営業しています。 チェックイン時間は15:00以降から可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "平日(月曜日から金曜日まで)は15:00以降に可能で、週末(土曜日)は16:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "すべての日に12:00以前に行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "大人1人追加の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人1人追加時は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "子供(9歳~18歳)追加の料金はいくらですか？",
            "answer": "子供(9歳~18歳)追加時は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はありますか？",
            "answer": "幼児(8歳以下)は無料です。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "洗面用具は提供されますか？",
            "answer": "洗面用具は無料で提供します。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には空気清浄機とネットフリックスが視聴できるテレビがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は大人10,000ウォン、子供5,000ウォンで提供されます。幼児は無料です。"
        },
        {
            "question": "朝食の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食時間は06:30から09:00までです。"
        },
        {
            "question": "レストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "レストランは午前10時から午後10時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00以降から可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 418
    }
}